求吓手足唔好成日打市民

首先，大家進行緊不合作運動，市民受到影響，市民無論要影相要鬧都好，都係佢哋嘅自由，而如果因為咁去圍人，然後人哋作出自衛反抗或者突圍，跟住指責對方打人，跟住就認為自己可以合理動武，無論喺鏡頭後嘅觀眾，定係法庭上面嘅審判都唔會接受，大家為咗崇高理念而做不合作運動，但呢個理念唔係等於我哋做乜都係大晒，相反我哋更加要為咗捍衛理念、保護運動同埋爭取認同而更忍辱負重，如果驚俾人影，我唯一建議就係做好保護措施，驚俾人鬧，就唯有提升自己eq，咁先可以透過不合作運動長遠爭取市民支持，如果唔係，防暴未嚟到出醜，我哋就已經變成神憎鬼厭，請記住市民唔應該係我哋嘅敵人，我哋亦都唔係為信念可以所欲為嘅人，我哋譴責得啲狗濫暴，我哋就更加要懂得克制。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

比人打就有 收啦

屌你老母閪啦
而家手足比人打呀on9 仔

你呢d無撚腦嘅人唔好出黎前線
累撚死人

屌你老母垃圾POST禁錯正評 屌

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

幾撚時有打呀 咁撚多左膠我地比人打都未到市民比我地打啦

手足佔上風：
左膠：「唔好打呀」

廢老斬緊手足：
左膠：「.....（已走）」

手足點會打市民.
你係咪ON撚9

沉底啦on9

屌你老母你條賤人樓主係機場打立場記者同救護呢筆都未同你算

撚有打市民？冇打過，點樣唔好成日打
記得不推民回覆